cosplay窮J租工廈studio求指路

係咁嘅
玩開cosplay同手作仔，想揾個地方整下野噴下油咁
屋企/後樓梯始終鏡住鏡住咁

搵有窗(方便抽氣如果唔係焗死)，1-200呎又啱筆直真係難過登天orz

跪求指路

女coser？

二百磅道具技術員咋

之前租過 冇窗 100呎 新裝 近地鐵 2100左右

自己上租屋網搵啦 唔通你等人post link咩
又要大又要窗都有既 但殘污糟遠
三千頭都有見過

200尺唔夠位
可以搵下牛頭角近海皮果工廈
或者鴻圖道有啲清水裝修新劏單位
不過應該要五千起
火炭工業區斜路頂都有
尺租唔貴，不過細場少有

噴油通風重點係抽氣
所以一定要揀有窗嘅單位

想問下巴打都係租屋網搵定點
都係網搵既話，咁我都係睇實啲算
之前搵agent淨係sell啲貴盤比我so9sad

絲？歲？

細場真心少+1
火炭個邊4000蚊4百尺全包都見過
細場3500 200呎都夠膽死
一睇大單位就海闊天空平好多
但係over筆直

多隻爛鬼窗就貴一千都要硬食啦
為左噴油

3張啦屌

上邊班狗公對渡邊直美都有幻想

緊係上網搵最好
大間地產舖唔會接呢D細場做架
多數都係聽都未聽過個D街坊舖做
不過好多租左出去冇update

火炭4000 400呎
界200呎做迷你影樓，平時接下私影幫補租金
200呎做工場搞掂
用一邊牆raw raw粉飾做背景
工廈樓底高最啱做影樓
有窗有自然光都幾好影
如果你唔係200磅仲可以有其他收入用途